# README #

Este proyecto consiste en desarrollar un sistema de control para el pañol dentro de DuocUC.
El pañol es donde se prestan herramientas, materiales, etc. Para le uso de profesores y alumnos.

### ¿Para que es? ###

* El sistema de pañol
* 0.0.1
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

* Todavia nada! ...
* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* lucaslizama3@hotmail.com